美股認真討論區 MCXCVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

新股王: xone 似penny非penny

一地都是鎂

debug +breakpoint mon住 variable啦
點set？

睇返WSB個TG,係無啦啦走去炒OCGN

Enph 聽日ER
Tan 會否仆街

ocgn 既弟兄揀定叫咩雞未
利申冇貨

快啲定

free moneyyyyyyyyyy

vscode呢個得唔得

寫咗python咁耐都無搞過呢啲debug嘢

你地粒小西核彈爆到上太空

13蚊啦

個市咁龍點解ＶＩＸ都升既

sofi 又死機

U 好抵入

TSLA 向下探索

UVXY最低可以幾多

breakpoint 係果行開頭撳一下 會有一點彈咗出來 咁就係breakpoint
debug 就睇返個ide

好多野都係減左倉先爆上

SFT

有冇人解釋下

abnb 果然符合我預期 好多時唔會跟大隊升

位學生英雄 all in ocgn既 脫苦海了

功德無量

如日中天教主

台系晶片股UMC HIMX TSM

打電話叫莊出價

去run->debug然後set breakpoint trace返

Ocgn勁到我以為枝疫苗聽日係美國打得

推薦左幾日呢隻

MVIS

喊撚咗
umc開市前走咗

老鼠call 點睇？

WSB真係操控緊市場

Leu

台GG又爆升

check 落breakpoint 嗰行既number
右上隻蟲仔
右下 Variables 就會有

PRNT

ikea又無力

股JOY?

如日中天

教主
雖然冇買，但都想拜一拜

IB 做咩係咁減我購買力

嘩 530都突破了 依家560

SFT如日中天，一統天下

今日又升爆倉

玩到啦唔該

平身

收皮啦支牛黨,阻撚住討論

咁易比你爆頂咩

呢長正渣都無問題

我都係
琴日入完160股 (琴日入250，賣錯咗90股）
開市前@9.75走哂

開市即入9.85, 10.1走哂

暴巴

SE 。。。

初學用jupyter notebook玩易上手好多

又支牛又貼倉又不推文做乜鳩

屌你100%都好意思拎出黎講

bb

好叻叻啊死翻出去啦

股災近了？

same倉升緊但購買力減緊

當我月亮流？

一定breakpoint好用過jupyter print

雖然龍龍哈 但跑輸契媽

HIMX

forward PE家陣係15超平

好似冇力啦

ocgn 變咗gme咁

石囝返家鄉未

... 你揸邊類股多

SFT 12%

用jupyter print撚死我

就570

oxy係咁爆上

U會員

呢個係java ide, 同一間公司所以應該類似
佢個py ide我冇玩過,但我諗差唔多

而家變左WSB四圍谷股價收割

$plug

今日咩日子 sofi咁都死?

估佢有好多SPAC

咩都升 tsm amd都升

係咪太多bb

32857

目標價？

一拉去wsb就知又變咗音樂椅遊戲

以前VC++冇下面舊野睇住成日syntax error

轉左去IB 好Q難用

nvda都升係咪代表股災就到

Goog巴，其實vix係咪好難再跌
入啲uvxy？

我嗰啲ETF通脹股冇事
但係啲bubble股都加緊

而嗰四隻邊隻加? ARK?

我都估我太多bb

手機版好用D

TSM UMC

揸開廢老股

頭半個鐘乜都唔做

年輕人應反思點解冇入moon$Moon

唔買

上左熱門 不推文

呢個位震多一陣就飛天嫁啦

玩壞晒

年尾至少20蚊，8蚊左右買入的話5年內10X股潛力.......保守估計

記得改埋啲variable 名
撞咗sum呀 shadow built in name

SHSHSSHS

佢死好正常 不意外

電腦版慢到仆街
利申 mac

左tan右moon se在腰間 契母在心口

quant

果果特價

冇bb
全部都係aapl tsm依啲大路股

Diu NNDM 未入貨

做到下年？

過肥年

好龍，再有咩廢股跌

放晒啲pypl call

應該話好彩冇上

原來小西核能又20%

投資建議唔comment
too risky

今日進度係2/100

python要run嗰時先知有無syntax error

跟呢條友都好快學到basic

PLTR做乜9

Which

U

IB點check 有冇速成教學

個倉+0.6%
廢撚到

龍撚到

partnership with ibm

dis幾時走

唔使check 住syntax error 㗎
有error佢會紅咗提你

無dis啵 認錯人？

召喚石仔

OCGN癲到
早兩個禮拜波波提水仲係1.8都無上船

唉命也

rty洗唔洗咁扯得

Watchlist上面升得最少果幾隻差唔多齊晒

MM: BUY NOW

到時一路屌 一路開live 被連登巴打 見識你既偉舉

MA真係痴撚線

VXX

邊個mm

如日中天
戰無不勝
薛西教主
文成武德
千秋萬載
一統江湖
仙福永享
壽與天齊

如日中天派又贏

用print連個flow都唔知

真心唔知D新手點學得好

隻u 又食棍

ocgn

veri 破頂

而家好似冇咩可以做
想入o個o的都飛哂天

sofi 又做乜撚野

Veri今晚50

3蚊嫌貴無買

ft無錢買唔到貨 好撚嬲

大家今日唔好再gel veri

靜啦

有冇入到sens

等緊佢匯過黎

唔好再gel

傻9先係咁print print print print print
見到啲同事print就火
唔講以為佢得notepad同command line做development

TWS
上面RISK NAVIGATOR -> MARGIN SENSITIVITY
上面ACCOUNT -> BALANCE / MARGIN REQUIREMENT

我仲諗住星期五跌成12％唔入正傻仔 點知做左大傻仔

愈細愈好炒
IWC vs IWM

PRNT Money
To the MOON

Vxx綠燈

3.5入左小小玩下

人生太短 孖展要更大

冇到到價所以冇入

可能好事黎呢

Net終於突破壓力位

龍龍蝦

上星期四定五有個巴打呢度講beam
今日升得好勁，多謝

仲有有個巴打話afrm值60
今日狗盛唱淡
咩料
上星期

嘈住咁贏
VERI 50應許之地

G牛

ctrm

今次轉沽russell?

... 嗰時啲水根本去晒啲 bubble 度
你唔好喺度玩future la

Sofi又壞？

扯到恆

100見

高巴要等0.6

無指頂已破

船長 amtx唔掂啦

ctrm 集氣沖1蚊

Yes

乜撚都升
係咪真係咁有料

個市勁到唔敢睇

大戶

GNUS 搭棚股

大芋hi

納巴你係咪寸禾

讀咁耐書都唔識用Debugger
Print()係最好幫手

手多多走去買NCTY

ysg 跌撚到

不推文 thx

AFRM狗盛唱淡唔怪得升咁多

呢隻嘢hi 過兩次唔敢再玩

我都開始炒垃圾
GVP終極價投

牛能到龘哈

終於等到佢同sq

我晚晚都gel

in ctrm we trust gel頭

我都係

有咩係唔升

牙chris都真喺好多fans下

最後的瘋狂

你就係得notepad同command line做development既天選之人

SQ 由年頭開始比人話廢
今日終於出頭喇

龍市到呢

好過翻工

納dee萬4賀新春

今日牛到爆炸
ARKQ就破100大關

penny stock之王 一推啲Fans就跟

牛三妖股當道

話時話 vscode breakpoint其實都好難用

IZEA

隻隻都升

Cciv gme sqqq

坐左幾個月終於生性

大家跟我shout
幻4
幻4
幻4

sft你升太急
慢啲

乜撚都升
VIX都升

amd

cciv

睇 #289

amzn真係等到年尾 仲要無事無幹先升到

又牛
聽日

咪咁多咀

一開就神龍, 訓醒會發現係一場夢

tsm癲撚左

所以話vscode唔係ide,只係一個light weight editor

DDD已經500%

小注繼續坐，同uavs

除非ching chong,今晚係咪可以早d訓？ 升到咁

ig

izea 究竟幾多人不問價all in

真係太誇張

一日賺我一年糧

聽咗成年

U maxr

聽晚好似有太陽撚賭場玩

Linux vi撚 print/each 最幫得手

Gme係咪要拉埋bb落去

AAPL?

Ctrm依家先入會唔會好遲

PLTR今晚睇幾多

Can巴

penny stock show 唔到

點會 你用咩lang

教主！

重倉tsm 第一次真係升到射得出

呢d先係叫標準

Sofi我屌你老母

深溝

點都走唔出契媽手

受精卵真係呢

年輕人 買moon咪唔怕高追食棍囉

上翻45定定驚先

有papa入btc保佑sq

岩岩先知Gme原來又急插

我15蚊持有ddd

駁唔到

我都講咗兩個月

我入到喎

無買過

上年做淡友輸撚到要抖抖。想入返正途

落唔到單

多謝巴打上嗰post篇文

信美帝 唔怕

我用notepad++

勁到

入到有咩用賣唔到

Sor AAPL本身我有計劃入，但睇咗一排，決定算數

GME快啲落地獄

MVIS咁勁

幻4 啪啪啪

最重要果樣野

如果回調，大家會唔會賣ARK，等升返再入？
定係信契媽Rebalancing SH?

崩盤我有經驗
就係唔係今日

請問WSB幾時放過BB

Veri?

我想買少少，但有d驚高J

果然冇溝錯到ikea，今個禮拜果然爆翻

月亮太陽

好心收皮啦啲支牛撚

財自了

BB又準備縮番細

Bb 死了

又黎

全市食緊WSB人肉饅頭

新手指數好高 又問ticker又貼倉 晏d先上黎吹水

唔怪得知大市升

咁依家入gme, 等佢升，升時賣走又買返正股…不停做就係gme永動機

樓上比IG呀屌

慣咗
唔鐘意咁fancy
同埋覺得好慢會好燥

貼倉指數好高，準備清半倉

ching你連買緊咩都唔知wo

90萬點睇自真心我一年洗費都無左30幾萬
屋企負擔重到

TSLA識行未 TSM都行得快過佢

如日中天派驚啲咩

佢唔回上唔到車呀

爛果廢到

我都打個機先，要入既都入晒

快 繼續gel

笑我滙豐lor
果班垃圾都唔知gel咩撚

Dis 187
呢間野真係痴撚線
開返樂園+上多幾套marvel戲係咪準備爆上300

一陣賣多幾股個成本就低過你

NVDA終於妹完

禁實晒FAANG

大家都升bb做乜又碌落山

呢度有d人抄功課都咁hea

SQ龍撚到冇brake咁

唔好再講了 慘過做雞

sor囉 我有份gel

企穩14都做唔到

無事，我無買veri

我買咗pltr

BB係負累黎

美股玩法

星期一龘
星期二龍
星期三妹
星期四熊
星期五崩

成板都升得佢跌

見到都唔想理佢,無啦啦拎VERI黎對應核能

退潮了 寶寶在裸泳

追返合理升幅姐 本身就自己跌多左 個價理應同pypl差不多

乜撚都升
唔需要佢拉指數，跌

Bb好廢

sublime text JJ

一樣等佢er上200先追就pk

算啦唔好嬲
好少事

bb天生識游水

到底佢地係咪真係玩緊

無啦啦有粒紅色 以為壞左

可以叫白熊浮綠水收番D BB掉番去老母個西到

你估養bb好易？

no
tsla

縮左入個閪準備退化做受精卵

自由高達同大盤（已扯）

龍到想反超番SE咁

要部署定

潛水

有冇人一齊數下今日都跌既廢股

1. AAPL

準備12點神秘力量碌落山

老母G開車

2. MRK
3. STOR
4. F
5. U

1. AAPL
2. U

大家覺得tsla今年會唔會拆股

講緊一入黎就同支牛mvis果條垃圾
我果日6蚊入黎講俾人話上黎連登搵人接貨
升左6倍仲叫人入
但佢就跟，好似係佢黎

Sqqq

$BB又可以 入貨

RKT咁撚有錢係superbowl到賣廣告
個股就咁撚廢

Gel完就落

vim

連NVDA同TSM妹下妹下都升

VCP緊快架啦

成地都係鎂

果然係賤種嚟條柒頭

U放量跌

VCP左半年

以為個mon污糟左，仲捽左幾下

TLT

因為新一輪VCP岩岩先開始

maxr

Clsk
集bitcoin 能源概念於一身

指數升少少, 個股龍到痴撚線

但個倉未上返ath

nano ok ?

無入到

ES +0.5%
RTY +1.66%

佢又唔貼埋買左幾多
跟尾狗

sofi 死機搞到ikea均價買到5.2

屌 我冇跟

起碼跟返貼veri 先啦

是但買隻熱炒股升一日已經多過坐佢一個月了

跟尾仲要入嚟gel支牛果下柒

淨係識vi

Veri巴打集合
一齊gel上50

Ocgn有冇目標價

SELB
CCIV
MAR
MAXR
APXT

Amtx no break

上左2000先再諗
我想佢股多幾次股

開始轉燈

7蚊

SQ終於

yuu

V啦插水啦

我gel撚左咁多日
你停唔到我

仲未破頂

開始無力

IZEA TSM TSLA PRNT

Happy jai

今日 5/100 target

屌你個閪 個倉飲左red bull咁

12點灰姑娘時間再睇

SS?

廢老股

佢份財報其實真係唔差喎 我都唔明做咩趺到咁

TSM monster

直插緊

我等7蚊先入

唔趺基金點入平貨

你左TSLA 右APPL點會開車
一定收埋D好野

等你包膠

龍龍哈打機夜

發現自己一入隻股就會跌

又30萬

U就放埋一面唔理算啦

Zom gilt 帶你飛天

小西巴

高台跳水啦，滅世

Disney + 大賺

U 又特價

幾時變咗藍字

sft至少渣一年

agger

IKEA現價可入?

做咗$U接盤俠 $13x嗰陣接咗 如果到120可能會溝少少

係喎

支持

真. 黑仔王

入前講句

下次入市提一提

好

教主有咩聖諭

幫手入一入SQQQ OK?

感謝

veri gel出事

gme最後的瘋狂

24蚊 bb一入即插到落依家

入一股

呢D股, 係呢個市入黎真係把鬼

到底今日重注AAPL既人見到人地個個龍龍哈自己就紅紅哈
係咩感覺

次撚次都係咁

岩岩打完aoe就黎牌鎂

Vcp姐

唔好入

Del app囉

係你幫我上車BB

唸果果經

elon爸爸谷埋谷埋成個月
一射應該射好多

岩岩一入u 就跌

佢夠膽就同我落翻ipo 價

仲係唔係全call?

有冇人有泳褲俾個敗家仔

132入左

好耐無見呢張圖

今日有冇打算入open?

唔係3%?

可能都係唔啱買股票

RCM超級慢牛, 日日陰升

原來係衛星, 真係記錯人

原來西sir係twitch

13歲既bb幾可愛呀

11月聽到依家

比dkng fubo 就快拖死個倉

向600個進一步

分注入囉

135

傳說中FAANG爆上就係股災最後的瘋狂
到而家都未出現

GILT
I have a position

rubbish F 咁多隻升佢唔升

OCGN佢打莊嫁喎，緊係要帶下風向，唔係點搵食

+一個禮拜

開始覺得自己唔識炒股
入親咩都跌 睇完冇入既就狂升

一po完即刻跳水

一月爆過啦 之後咪回

fcel 點解好似永遠都踩住plug 咁

28蚊開始吹prnt 今年年尾60
而家已經47

131買左5股mark定個位都估佢會再落嫁啦，等溝貨

OXY + 10%

爆升1個月
回3日=回左

印錢既威力

fcel 船長係度

+1

好彩摸頂出左少少

屌

年輕人應反思

係趺阿 我屌佢老未

134
U爛船

cup noodles!

回個幾日 冇人會驚

岩岩一放隻IKEA爆埋上我我止蝕 屌

上上星期只不過係plug條契弟

CITRON Long

我要揸佢受眾人注目個一日

唔好炒啦，坐下咪幾好，少好多野要煩

MSFT -0.01%
打機去

上星期睇到油儲備唔夠
我竟然係第一隻去陣xom xle
因為諗起飛巴就會避oxy

ER前149入

連郡哭曬喪架咩無人驚

我岩岩先入

sft +9%

石仔隻tsm都番左家鄉

升緊止蝕?

宥仔有份講

QCOM 145 鑽石能量底

今晚冇嘢睇

Amzn幾時爆過

其實揀股入watchlist 真係可能好多人講既股你都會睇過
但重點邊有錢入揀唔難買先難

跌10蚊溝一溝, 輕鬆

呢隻擺左幾個月無入好dum春

我都唔玩OXY
剩玩XOM, XLE, XOP

今日龍撚到咁vix都係升
跌少少個vix會唔會扯撚到to the moon

一片綠唔敢入貨

Sens算唔算回緊

現在感覺如何?

我願跟隨教主嘅步伐

呢樣真 揀唔難買先難

呢樣野係最荒謬
但好多人講嘅嘢

same

Nio上

$sft

得一兩日 打個J訓醒都唔記得啦

咁大隻當做定期都難

nio又升返

上星期爆左上3400
呢家開始回氣

你唔好入sft

我真係當定期 一年買一股

而家只係諗緊幾時溝

Same 溝到變138 準備再溝

搵啲有入佢嘅ETF擦下波邊算啦

Ticker 太多姐係迫我貨金俾IB啫

剩返gme大台
其它gme post冇晒

仆街oxy一跌就無底
xom之前好似開始想轉型

搵唔到位上船

好事黎

跌硬

女仔好鐘意佢
完全理解唔到

熱門竟然仲有Gme post
d信徒肯清醒未

縮量下跌

我都成日講
淡友精神都就黎失去

你講得就預人入啦如日中天
利申 非教徒

XOM 6.x% yield
2021邊撚到搵
junk bond index 都係得4.x%

10蚊前都係好抵
建議er後睇情況入

開市冇入到IKEA

假波d女就唔理

快快手手開台溝KOL唔好等

D女睇到佢有成功感？

今日好護眼

我勸大家好賣廢果
上星期5轉左一半走 是但督一隻都有賺

twtr 49入
上星期五接近56放撚左
有人話上70

屌垃圾pins

你想睇email

再見gme
88 Amc

石仔ATH未 TSM

AKBA

唔好篤連郡大船就得

plug轉燈

要啲錢去set up

Channel需要錢

uavs個莊狗西黎

落地獄 阻撚住哂

個巿強到完全冇力跌

年輕人應反思為何只跟風炒妖股，而不是尋找被市場低估的高潛力公司

屌成個倉得隻垃圾U跌

但點買佢既債真心唔識，就咁買?

你認錯人
我又冇得罪你

等咗呢句好耐

Sq今晚可唔可以生生性性追過se

stne

好似睇心情咁

講過冇上限

Beam twst一齊跳水 改唔切價入咗添

隻u 好似有d 大撚獲

U 都係留返比個孫算

隻隻細價股升到傻

唔洗爭，兩隻一齊上500

400 2022

佢好似係絲，可能有棍絲

SQ今日癲撚咗

SQ終於生性

感覺個股市成為左中美戰爭場地,焗住升,邊方市大跌就等於輸咁

SQ

net 突然間再爆上

重倉？

教主精華語句

我唔知呢度唔貼得支牛
對唔住
仲有唔好屈我跟尾MVIS
我完全唔知佢同佢口中嘅人 有乜恩怨

一吓就黎追到se

Push

而家係細價股天下

教主

Amen

希望今年可以meet到飛巴線target

直接拎去WSB變妖股好過

煙條？

谷左唔知幾耐

教主好型棍

西膠回番晒

大果果轉燈吧 我準備好嫁啦

而家要GME線日+200%
次一級都要月+50%

煙條日落西山就有佢份

AMD仲有爆發潛力

唔好搞我隻sft

呢啲廢老股時間值都輸埋

我不是教主

聽日coco哥應該又出來gel

F U C K今日得C係合理表現

升得太快 升到有d驚

每日加一張SPY250P

上個po有人話借財仔孖爆盤前走晒Ikea嘅有冇後悔

究竟連郡買唔買得起ikea？

好耐無見薛丁格的x

fuck you maxar

龍到咁想做uncertain派
連升第六日啦屌

係咪btc 單嘢

好撚多 身邊好多人話佢又大波又靚又叻

至NET小人類

TSM贏左契媽

SQ 升到就嚟射嚟

apple咁都拉唔低納指 咁堅秋

今朝見到股,羊好似同西蛇打緊機,如果無認錯

茶記老細月入$200k

sor屈左你
唔好意思巴打可能我認錯人

SQ 無頂

薛巴線係幾多

月+50%已經係次級

呢個名 有啲印象
仲有 好似都見唔返 校長

如日中天
戰無不勝
薛西教主
文成武德
千秋萬載
一統江湖
仙福永享
壽與天齊

我走左孖果d了

教條

路易巴

唔記得邊個

WA.....
NAME?

@屌女巴 有人疑似用你個名入咗我哋個打機group？

無線只有坐
sh 3年隨時5x

NET monster

GME邪教成日loop SH無成本，機構就日日要俾息，
其實佢地有無諗過miss左幾日龍市都係cost

我應該唔放算 佢感覺仲好有力。。。。

茶巴

加倉吧台巴

如日中天派 creed

sft就快+14%

梳牙

我sp亂玩我手機

如日寶典 開卷篇

茶巴本身1.9入左啦,佢話跌返落去先會大手買

有錢一齊搵
大家都如日中天
不必耍有教主帶領

sq食左春藥呀喂

SQ追到SE了

SQ癲撚咗

認真問，非派膠，只係驚有人盜用你身份

香港有波就算係豬閪都比啲毒撚捧起

NVDA 竟然唔係530

教主好偉大，捨棄功名
我願意世追隨如日中天教
教主

有冇ching再屌下SQ係廢股 想爆多段

想入U
但我覺得佢比蘋果咁搞一鑊連基本面都有少少變化

你地仲會玩咩game

依邊係入SFT的

咩game都玩 你想就得

如日中天is not a place, it’s a people

er後會強勢回歸530

redfin你係咪上左車
78定79講今日最高89

錢拎去溝女好過

通常一爆爆一段，跟住急回再妹返排
Loop loop loop

正解
所以唔會再叫我教主串我

SQ
VERI
SENS

有人話你地吹我
我入左黎聽左兩句

得$F輸緊
全倉嬴緊錢

好似係七澤美亞
好j

有冇人同我一樣
覺得自己冇定力所以唔夠膽玩penny stock
成日驚走唔切輸錢
與其買penny stock
不如買啲真係有投資價值嘅股

真係咁啱講起你

有冇ching今日玩咗少少瑞幸

redfin宜家輕倉，因為換左啲錢上星期785加倉TSLA

有投資價值嘅penny ok?

好似小朋友

待安娜

shortsqeeze

sft宜家仲係有投資價值嘅penny stock

全是假的

我窮到pk 屋企等我養

sft

上左船

高達仲睇?
唔驚死?

呢隻閪嘢好撚嘥人心機

冇事 好返了

再講多次而家好柒

已join, 多謝多謝

今日咁多人上船
ER個日沉硬

法官大人

Nio

有波就得

SQ手足射了幾多次？

訓之前仲唔J多幾獲,聽朝起身可能又不舉

咁係食大魚唔食細魚如日中天既理念黎

又唔入嚟講兩句

點join 想搵基友

個break 壞咗

penny唔係一個負面字講真

90%其他 即係咩人持有

聽朝起身再講野

今日都係唔加貨
順其自然就算

沉你老母
買得就要堅守信念
佢沉咪托番佢上嚟
如果唔係點樣如日中天

依張相太似小朋友j唔落
啱拜登多啲

$xom dividend yield 6.x%
highest 2020 10.x%
xom keep dividend unchanged since covid 19 (every quarter )

redfin既增長動力大過OPEN，佢不必成為第一，只要有佢幾成市佔率足以倍升

不過redfin升得太快，風險仍在

你條list全部都係正野
隻隻升到火箭

Cap低左

有理

驚自己玩penny stock咪入moon囉

TSLA係我信仰股
全倉其他股票都可以無
但唔可以無TSLA

U換手率

thanks